有無人玩jump50周年隻消珠game?

岩岩開server

又見到非禮巴
update緊

jump真係好中

揀5星起手

點刷首抽

有冇人連到機
我連唔到

首抽成日唔中好野 除左自己揀個隻

都係del資料由頭黎過咁刷？

係

好慢
收工先刷首抽

好似幾得意

幾好玩 起碼抽多隻5星先開

竟然無jojo

有冇得快刷
好晒時間

入唔到game 喎

Game名係咩？

2隻5星開波算

兩隻都刷唔到

喬巴?

路飛加drayman

又JUMP50
上次出隻CARD GAME玩到一半棄左

覺醒卡面唔變咁hea

上次嗰隻不思進取
玩法本身平平
之後無突破
不斷要你重復抽野打pvp
垃圾驚

抽多左隻星矢
玩住先

bamdie出都預左
今次呢隻係crash fever個間可能好d

第二個十連幾快抽到？

打完第一章攞埋成就啲石就夠

80年代卷中左比達

開得波 等火影先再抽

負碌中多2隻5星

首抽咁，但隻game都幾一般

刷咗兩次都係1隻5星，
點解上面咁好彩

同個fd一齊玩，我同佢講首抽冇3隻5星就del，一抽岩岩好出夠3隻俾我，仲要我揀路飛俾埋隻卓洛我

驚都入唔倒

3抽2 5星 可以開game
有無話邊隻5星勁？

其實又好似分別唔大

我1隻5 星依家打到第6 個世界

有我

屌 on99封外國vpn 次次入都要掛vpn

我唔洗wo

無block海外ip wo

隻game有root可以快刷
刪share_prefs入面既檔
但有無巴打研究到唔綁Line但可以切換帳號
讀親都話只可以恢復上一個帳，再之前既就搵唔翻

如果刷左個帳可以點save低？
係咪只能綁line

lm

首抽排名

每日任務度做曜日任點解仲係過唔到
攸邊個先岩

仆街首抽抽哂D野3隻悟空係咩玩法

仆街，有行運超人，龍珠

抽左三次十連，都係得咁樣...

30抽 好似都無巴打首抽咁多5*

刷左成晚玩住先，求add一齊玩

開唔開得？

downloading

玩左幾關
唔太適合我
好似大陸山寨出品
得出必果幾頁漫畫最有feel
但無乜變化

出招畫面一般

維護？

悟空,路飛,麗子起手

維到11點

玩得啦，日本game時間-1

終於刷到個好少少可以開始玩

洗唔洗重刷？

點先為止首抽？
開頭10抽定之後再抽？

連埋你揀嗰隻咪首抽

ic

無火影，JoJo,hunter?

應該未開姐
受歡迎既野你驚佢唔放?

睇黎又係
辣殺驚無人玩

屌
好想要賴那

課

知唔知幾時出

劍心同行運超人真係冇咩幾可會係手遊到見到佢地

對上嗰隻jump都有

有無人一樣入唔到game 岩岩升晒4隻80LV

up乜

更新ver.